# AI Product Reviewer
Hiện nay, các ứng dụng và phần mềm đóng một vai trò quan trọng trong kinh doanh và cuộc sống hằng ngày, việc đảm bảo sản phẩm phần mềm hoạt động ổn định và hiệu quả là hết sức quan trọng. Tuy nhiên, quá trình phát triển và bảo trì phần mềm không chỉ đòi hỏi kiến thức chuyên môn mà còn đặt ra nhiều thách thức về quản lý thời gian và tài nguyên con người.

Dự án là một dứng dụng AI Bot, nó sẽ giúp tận dụng tối đa tiềm năng của nhóm phát triển phần mềm và đảm bảo các sản phẩm phần mềm đạt được chất lượng cao nhất. Dự án tập trung vào việc xây dựng các công cụ tự động hóa đánh giá chất lượng sản phẩm, cung cấp thông tin về các vấn đề sự cố và cách sửa lỗi, cải thiện sản phẩm một cách nhanh chóng và hiệu quản.

#####*Mục tiêu*
**Review code:** Tự động kiểm tra mã nguồn sản phẩm dự trên các tiêu chuẩn và nguyên tắc trong phát triển phần mềm, đưa ra các phản hồi góp ý về chất lượng mã nguồn cùng với cách cải thiện mã nguồn.
**Xử lý bugs & crashes:** Phân tích tổng quan và cung cấp các thông tin chi tiết về lỗi hoặc sự cố, tự động đưa giải pháp từ việc sửa lỗi cơ bản đến việc xử lý lỗi phức tạp một cách tối ưu nhất.
****

## Demo
```
TODO:
```

## Package Usage
```
TODO:
```

## Getting Started 💫

1. Clone the repository:

2. Install dependencies:

   ```shell
   npm install
   ```
3. Run the application:

   ```shell
   npm start
   ```

See the package.json file for all the npm commands you can run.

## Contributors 🙏
```
TODO:
```

## Roadmap (see projects tab) 🌏
```
TODO:
```

## Sponsors ❤️
```
Anh HUỲNH CHÍ HÙNG (hung.huynh)
```